仇栩欣襲警罪名不成立 官指警員不恰當武力促紀錄在案

東區區議員仇栩欣及助理涉嫌去年8月於北角襲警，裁判官判兩人罪名不成立，並指涉案警員以不恰當武力對待被告，希望控方紀錄在案。

裁判官何俊堯指，兩名涉案警員作供不合情理及不合邏輯，前後矛盾，與呈堂片段不符，又經常答非所問，批評他們砌詞狡辯，形容他們「用一些大話冚另一些大話」，完全拒絕接納兩名警員的證供，所以沒有證據證明兩名被告襲警。而本案唯一合理推論，是當時警員許景耀認為仇栩欣偷拍警員，並回頭制止，另一名警員更撥開仇栩欣的鏡頭，認為兩人絕非正當執行職務。

案情指，仇栩欣與助理勞澤乾去年8月11日，在北角直播警員執勤時，被指推撞防暴警員的胸口，之後被捕。

惡意檢控又一例

已訓斥

開始擔心依位法官的前途及人身安全

制裁近了，法官們立即扭軚飄移

太好了

呢個官冇轉過軚

其實都預左

佢從無轉軚 怕佢比人搞多啲

推

證明你冇睇開法庭直播

而家係公正判案要驚被秋後算賬嘅年代

你Search吓人地個名先
大公文匯追擊對象嚟

明明係正常不過既判決

未知咩事可唔可以唔好咁口臭？
e家仲肯頂住既官，佢付出既比我地普通人要多好多